我吃了兩款燒賣做早餐：18082018

得魚肉先叫得做燒賣

咁大個人仲食野整到周圍都喺

辣油多到啲燒賣就黎浸親啦

鴻福堂

弘b右邊嗰兜好唔好食

辣油

係
日日都食，無可能唔係
牛肉難食屌你老母

黑買咩肉？

牛肉燒賣
鞋到好似56歲嬸嬸D肉咁
未至於最梅但邁向老年感覺

到下爬位，仲抖倒氣

牛賣

麻麻

好似羊B

弘b 食過56歲嬸嬸啲肉

花生仔咁夜嘅

feel到你留comment即刻起身😎